雪莉驟逝「IU停工神隱3天」 韓媒曝：她一直守在靈堂

娛樂中心／綜合報導

南韓女星雪莉（Sulli）14日被經紀人發現在家中身亡，得年僅25歲，消息傳出後震驚各界，其中IU在2年內陸續送走鐘鉉、雪莉兩位好友，加上事發後一直未有消息傳出，讓外界相當擔心她的狀態，不過有韓媒爆料，其實IU這3天一直在靈堂守著雪莉。

▲IU跟雪莉是南韓演藝圈出了名的好姊妹。（圖／翻攝自IG）

雪莉驟然逝世，除了f(x)成員放下手邊工作送她最後一程外，許多韓星也取消行程或是發文表示哀悼，而據韓媒報導，雪莉靈堂設置好後，包括f(x)成員及許多好友都低調現身，和雪莉情同姊妹的IU這3天來更是一直待在靈堂陪伴雪莉，溫柔地送好友走完最後一程。

IU與雪莉2011年因主持音樂節目《人氣歌謠》而結識，年紀相仿的兩人一拍即合，好感情也沒因辭去主持棒而消逝，在對方推出作品時會互相應援，私下互動也相當頻繁，雪莉就曾多次在社群平台透露IU為她煮飯並大讚好友的廚藝，日前還友情演出IU主演的韓劇《德魯納酒店》，多年來始終堅定的好感情羨煞不少粉絲。

雪莉驟逝的消息傳出後，IU在2012年為她譜寫的歌曲《桃子》時隔7年重回音源榜，而IU即將推出的迷你5輯「Love poem」也由經紀公司宣布所有專輯預告日程全數暫停，由於IU和2年前驟逝的SHINee成員鐘鉉也是好友，短時間內送走2個摯友，粉絲們都相當擔心IU的狀況，紛紛湧入IG留言關心，希望她能堅強面對。（劉秀敏報導）

IU真係邪，邊個同佢fd親都出事

銀赫 幾時死？

iu呢個機心爆炸女人關公技巧真高

銀赫係屌佢啫 有話同佢fd咩

滿月社長

屌你老母臭閪

唉

下個到智妍 仁娜 漢娜

金泰妍下話

好想同iu fd

兩個都中意唔戴奶罩

我懷疑係佢殺

做左三日g又要講你知？

exo lay

仲有走咗嗰三個

邊有南韓女團會做3日g㗎，休息3日就有可能

希望係佢啦

希望有片流出，留名待J

做個19綜藝都幾千萬

上面啲cm係咩事

死唔死關錢咩事 你覺得雪莉會無錢？
支那反骨仔趁地淋

個腦用海棉體組成

完全冇出嚟講嘢博上報又冇post嘢呃like 點關公呀

深夜時份好多三毛。

樓上積下口德啦

IU你仲有我

Krystal都係靜3日守靈堂，新聞未爆嗰陣
泡菜嗰邊好似有人做咩唔出聲Rip
唔知班痴線佬有冇屌埋iu一份

一定有。。。

啲comment咩事
記唔記得雪莉點解會最後自殺
因為你地班仆街把口呀

講還講
大家記得不推文回覆

呢度係連登 啲人不嬲冇得救

個朝九晚十奴隸弱智嚟

滿月社長要迎接客人雪梨

頭嗰幾個真係block得
要死嗰啲應該係你哋依啲咁嘅人

咁都搵倒位入

樓上有份黑既冚家剷🙏

Pull

大佬講野唔好咁痴線啦同班狗有咩分別

quicker plz

佢唔識睇中文 但大家既言語會影響到識睇既人
當中又會有識韓文既人
識韓文又比你影響左既有可能會上返韓網寫惡評

每次睇到哩d po都喺度諗
話frd話frd 佢自殺你事前乜都唔知 到底有幾frd

我想問下自殺會周圍同人講嘅咩？
你見好多單都係經理人搵唔到先發現死咗
咁唔通做朋友知道有唔開心就要24小時陪住佢驚佢自殺？
又想問下你，你想朋友呢個角色可以做啲咩？
亦都好明顯雪莉唔係呢排先有抑鬱呢排先唔開心
我唔明點解係會話啲朋友乜都唔知唔去做嘢
而唔去怪令到佢走上窮途末路嘅人

Cls啲留言咩事

d人諗野好奇怪
都係鍾意blame the victims

頭幾個留言十足十藍屍口吻

把口咁賤
與其係度鬧IU 不如發揮潛能去鬧啲藍屍好過

一入嚟發覺block咗好多人嚇親，解返先知咩事

今次唔係禾

第一頁咁多支那人留言嘅

個朝九晚十傻西五毛cc台過街老鼠黎 可無視

推

屌你頭幾個留言係咩事
係咪覺得自己好funny呀
sorry完全唔覺囉
淨係睇到班口臭冷血嘅冚家產
收吓把口啦
支那人唔係有句說話叫「死者為大」啫
講啲咁賤嘅嘢夜晚瞓唔瞓得着呀

唔好同我講認真便輸了
呢句說話係柒咗
但係又唔甘心要攞尾彩嘅人講

ps.冇追過星亦唔係道德撚
純粹睇唔過眼

Agger...其實有情緒病嘅人好多時連自己想點都唔知 突然想自殺就會做 冇先兆架 最後一係救番 一係被發現死咗 所以真係唔怪得佢地身邊嘅朋友

我鍾意jimin

利申紅巴

等我獻出肉體俾IU

你覺得佢哋會care人死唔死咩

咁你點知

人性真係好醜惡
香港搞成咁真係報應黎

去左搵外快ja

連登變天
竟然負評多過正評

收下把口啦屌！

師兄？你返香討啦

佢不停叫人師兄睇到好撚辛苦

自殺又同朋友講咁點自殺？

人言可畏